日本人戇居嫁?!坑渠水咁污漕用黎養錦鯉!

富士宮の市街地を流れる水がどのくらいきれいかと言うと、自宅前の側溝を網で適当に仕切って魚を飼っている家がある。

曲到變球體

日本既污水仲乾淨過大陸D食水

支那狗去晒邊
開口埋口話人祟日果班去晒邊?
去晒邊?

証明支那唔再係東亞病夫，練得內功深厚

支那人=元素週期表

如果核爆，世上衹係死淨甴曱同支那人

輻射vs猛毒，矛盾大對決

日本里山

平心而論，如果中國和日本交換領土救到地球，中國人幾時會進化

留名睇動保撚吠虐畜

下面張相原來打則睇

日本乾淨唔係咩新鮮事
但連污水都乾淨到可以養魚

唔撚係呀ma

死啦
你地叫果班係又屌唔係又屌人崇日果班人/五毛 d面擺去邊

聽聞日本廁所水都飲得

污染咗嘅野， 除咗生物分解或化學降解。
其實只係由一轉污染狀態轉另一種，就好似件衫污JOE 洗衫是由固態(衫)轉液態(水)

好想睇佢成個機理點解咁勁

其實濁水先會多魚
不過有化學品另計

話時話點解嗰度會有錦鯉
會唔會比支那人捉去賣

其實錦鯉好粗生